BNO 重啟申請petition

各位英國手足 (UK residents only)，快D幫手簽BNO 重啟申請petition

推

要人推post開吹水台係想點

點解要？